事實証明一定要齊人去光復

#share比多d人知

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別